PES 2018 option files 一問

有無人試過裝 option files 入 PES 2018 既時候

遇到 Loading failed. --> Failed to import [Option File 隊] to [原本假名隊]. --> Unable to import data 呢個情況

已經無曬個D ._ 開頭既 files 都唔得

用緊 windows pc

問題圖示：

pish